落大雨最好住飲啤酒上連燈

好撚自在
如果聽日唔洗返工就完美了